We are HKU the best of all

Our spirit will never fall
We fight for the god name and the champion of all
We are HKU we all have hall

no，CUity 先係

hku擁有最多古董設施，懷舊課室

飲水機唔會太多影響觀瞻

canteen人多熱鬧，味首恰當唔會濃味，份量夠小唔會食肥學生

仲有好多大陸客幫手推廣hku

hku真係一流